召喚水晶撚 入黎講下你帶完有咩事發生

# yup# 我試過帶完條粉晶 兩三星期無番屋食飯 忙到癲 日日有街出

帶出街跟住返屋企放低